［情境］假如用尿兜屙尿，彈到隔離你會點做

岩先見到個啊伯fing鳩

fing到流星錘咁，啲尿彈到隔離條

友條褲，但佢唔知

哇 好肥喎

肥乜鳩

大聲同個呀伯講 你的尿fing到人

唔係肥，係肥壯

跟住佢轉身同你講野，屙到你成身都係

幫佢含返乾淨

噓爆佢囉～～～

巢皮鳩都唔放過？

用手捉住佢條鳩等佢唔好亂fing

肥係你嗌嘅咩